Ik kan niet zeggen of een zieke hartaanval haar lippen heeft veroorzaakt scheidden alsof ze hijgend was, en haar gezicht een merkwaardige uitdrukking moest dragen van plotselingheid en fladderen; maar ik weet dat ik Macbeth had moeten zien het theater, een nacht of twee eerder, en dat haar gezicht naar mij keek alsof het werd allemaal verstoord door vurige lucht, zoals de gezichten die ik had zien oprijzen van de ketel van de Heksen.
Ze zette het gerecht op, raakte mijn bewaker stil aan de arm met een vinger om te melden dat het eten klaar was en verdween.
We namen onze stoelen aan de ronde tafel, en mijn voogd hield Drummle aan een kant van hem, terwijl Startop aan de andere zat.
Het was een nobel gerecht van vis dat de huishoudster had op tafel gezet, en we hadden een joint van even keuze schaap later, en dan een even keuze vogel.
Sauzen, wijnen, allemaal de accessoires die we wilden, en al het beste, werden uitgegeven door onze gastheer van zijn domme ober; en toen ze het circuit van de tafel, hij zet ze altijd weer terug.
